一句講晒 KFC黃定藍？

黃
藍

我淨係食黃店，完

而家仲有咩

汽水杯係藍色

洗完版就無再落
唔會刻意杯佢
但一定係支持左黃店先

招牌個啊叔係美軍

佢都係怡和旗下
自己諗清楚先好去食

仲有pizzahut同phd

食快樂蜂會唔會好啲呀

食黃店都食到冇時間食KFC

[HKRev][米豬連]搵黃藍食店平台

福建幫 衰過kfc

佢員工衫係紅

吓？真？

4p餐好抵食

百佳logo都藍

薩莉亞係唔係?

藍

至少鑽石山個間係藍 有黃員工 不過少 早更個個經理一定係藍

黃定藍都唔食啦
咁撚難食

點解，怡和撐警加喺tvb落廣告都唔罷？

唔係福建幫啊。福建人唔等於福建幫。

當佢中立咪得囉！